中大情況極之嚴竣, 三大出口封左兩個, 打死人都沒人知啊！

終於明白點解琴日暴大支那生趕著走！

駐守暴大嘅戰略意義是咩？

#119Portra400•29 分鐘前
係人呀屌你
入面個個都係手足
而家三個門口封左兩個
成個山頭咁大比狗入到去打死人冇人知

#51ajheyt•45 分鐘前
中大可能無戰略意義但大學作為民運嘅發源地同中心
呢個咁有象徵意義嘅地方
係咪比人打但守都唔守就退
我都好驚手足比人拉比人打
但可以退去邊？我地已經退得太多
今日學校 聽日踩入屋企
最後係咪逼到去懸崖 話守嚟無謂跳落去就算
今日一退 下次只會再退三退

#60我可以忘記你•43 分鐘前
好心你啦 兄弟、正義 大過你D所謂戰略意義下嘛?
下下講戰略 郁D就賣一批兄弟出去 邊個仲會陪你撐落去啊?
你同777有咩分別啊用咁既思維諗野

聽日吐露港

bno係不可以有領事服務
所以咪撚on9扮英國人打比佢地
宜家可以做既就係叫中大人搵個真.外國人黎
提提大家
一定要真.外國人
就算有bc, 但有香港身份證都唔得
快撚D搵中大既真.外國人呀

今日請香港人唔好退縮
沙田柚大埔友出動啦
樓主革大人與你同在

持有BNO護照嘅人喺英國國外可以享用英國嘅領事服務

屌你老母今日有可能攻入暴大 (已經有POPO入左)
唔好一個人自已行導致走散被捕被消失
全部抄牌或者一網成擒

千萬不要死守一地, 人先至最重要, 各間大學的手足, 走得就走, 當然不要留下不利證據

大圍以上人支援中大，市區港島人全面進攻狗察宿舍

呢家講緊所有出口被封, 今日留是暴大有幾多個是宿生

係

市民入中大留守

救人

救中大方法，全面癱瘓

救人啊

各出入口如下：
大學火車站
四條柱
崇基門
2號橋
39區後門去樟樹灘樟大路
逸夫/伍宜孫經後門出赤泥坪村出埔公

以前成日話抗爭冇目標 所以冇衝擊警方防線嘅決心
今日嘅目標好簡單
衝入去中大 拯救學生

中大守城group
For 想今晚返去嘅

Popo為左取得中大 碧秋樓入面既HKIX阿

香港國際互聯網交換中心

控制香港境內互聯網

暴大手足好危險啊

其實基本上我地集夠幾百人就可以反包圍

ps趕緊去

圍攻全港狗宿救中大!~!!!

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？教你打好呢場杖

推

係香港不包括 bno 同居英權計劃

法律撚: 請盡快申請臨時禁制令, 禁止警犬行使公安條例